{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 라포하임키즈풀리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは翌日午前11時までです。 追加料金としては1人3万ウォンの追加料金が発生し、子供は12ヶ月未満の場合は無料です。 また、電気グリルを使用する場合は2万ウォン、炭火を使用する場合は3万ウォンの追加料金が発生します。 屋内プールをご利用の場合は、予めお知らせください。 そして、12ヶ月を超えるお子様は追加人数料金が発生し、この場合は証明書類を持参する必要があります。 入室時間は3時、退室時間は翌日11時です。 予約をリアルタイムで行うため、重複することもあり、その場合は全額返金させていただきます。 ご利用いただけないという案内を受けた場合は、直接キャンセルすると手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更をご希望の場合は、カスタマーセンターに連絡して変更が可能かどうかを確認する必要があり、変更できない場合や手数料が発生する場合もあります。 キャンセル料は、割引を適用する前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金が決済されない場合があり、この場合は当日現地にて決済することで解決します。 レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。 業者の物品を破損したり紛失した場合は業者の基準で弁償しなければなりません。 ペット連れの場合は、入室が制限されることもありますので、ご注意ください。 当日ご予約後、当日ご利用される場合はご利用いただけないこともありますので、事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しが不可能であり、事前予約をキャンセルせずに使用しない予約件については払い戻しができません。 付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室の際にはメゾネットタイプのプールが利用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "1人あたり3万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "子供は何歳まで無料ですか？",
            "answer": "子供は12ヶ月未満の場合は無料です。"
        },
        {
            "question": "電気グリルの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルの使用料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭火の使用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火の使用料金は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋内プールの利用方法はありますか？",
            "answer": "屋内プールをご利用の場合は、予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "子供の追加人数料金はかかりますか？",
            "answer": "12ヶ月を超えるお子様は追加人数料金が発生し、証明書類を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は翌日午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複することがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約をリアルタイムで行うため、重複することもあり、その場合は全額返金させていただきます。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご利用いただけないという案内を受けた場合は、直接キャンセルすると手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更は可能ですか？",
            "answer": "予約変更をご希望の場合は、カスタマーセンターに連絡して変更が可能かどうかを確認する必要があり、変更できない場合や手数料が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は、割引を適用する前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金が決済されなかった場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数料金が決済されない場合があり、この場合は当日現地にて決済することで解決します。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品を破損したり紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品を破損したり紛失した場合は業者の基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、入室が制限されることもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用される場合はご利用いただけないこともありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しが不可能であり、事前予約をキャンセルせずに使用しない予約件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのようになっていますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "入室の際にはメゾネットタイプのプールが利用でき、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 586,
        "QA": 843
    }
}